# 2_2 计算球体体积 Calculate globe's volume

## 题目


编写一个计算球体体积的程序，其中球体半径为 10m,参考公式 v=4/3πr3。注意，分数 4/3 应写为 4.0f/3.0f。(如果分数写成 4/3 会产生什么结果? )

## 样例

4188.79

## 数据范围

球的半径是 10m

## 提示
  
C语言没有指数运算符，所以需要对 r 自乘两次来计算 r3（ pi 为3.14159）。